點解我身邊冇對拍拖好好奇既女仔

例如會試下同毒撚拍拖

只係對你唔好奇

On撚9

私、気になります！